1. True or False: The Big Mac Index was introduced in The Economist in September 1986.
Answer: True

2. True or False: The Big Mac Index is used to measure GDP.
Answer: False

3. True or False: The Big Mac Index is published annually by The Economist.
Answer: True

4. True or False: The Big Mac Index compares the relative price worldwide to purchase a Big Mac.
Answer: True

5. True or False: The Big Mac Index is limited by geographical coverage due to the presence of McDonald's franchise.
Answer: True

6. True or False: A single Big Mac is used to measure the purchasing power parity (PPP) between two currencies.
Answer: True

7. True or False: The Big Mac Index is used to calculate an implied exchange rate between two currencies.
Answer: True

8. True or False: The Big Mac Index is a legitimate tool for exchange rate evaluation.
Answer: False

9. True or False: The Big Mac Index is now globally recognized and featured in many academic textbooks and reports.
Answer: True

10. True or False: The Big Mac Index provides a method to analyze a currency's level of under/over-valuation against a base currency.
Answer: True
